想問一下電子版香港法例幾時更新

屌你老味更新點17年11月
睇撚呀?.
有犯罪或不誠實意圖而取用電腦仲係度既